禁區紙一問

開車去西貢下海白腊，禁區紙係邊有得拎？
大嶼山既係咪星期六日一定無辦法申請到？